點解白旗泰會贊成蔣元秋提議設立嬰兒基金既?

點解既
點解既

共諜

唔洗一年就現形
北大共諜

你話每個月供筆錢落強職金俾基金佬玩好，定係每個月供筆錢俾你個仔好？最重要係唔會爆煲，只要係響香港住的細路就要供供到他十八歲為止，他住滿十八年就可以有筆錢落袋，唔洗等你老豆死左先有遺產，重要未必有

哈哈哈

講"嬰兒基金"單野啦,鄭松泰投讚成票,但班熱狗好似完全唔知,係大香港早晨不停恥笑,
熱狗係時候做嘢, 清算依3條友, 柏洋 Christine Wong 末日狼

唔生仔咁點？派左佢好過啦！

熱狗食熱狗，可恥！

咁樣係趕絕雙非的最好辦法，因為佢唔理你係唔係度住，只要在香港出生就要供，要攞就一定要在香港住滿十八年

唔生仔咪唔駛出錢囉

响香港做野就要納稅
但年年黎香港既大陸人都冇少到喎

蝗蟲最叻就係走數 點逼到佢地比錢？

俾足錢無任歡迎，唔俾錢就咩都冇
尤其衝急症室又走數那些

唔俾冇身分證

我唔覺得綜援戶俾過錢喎

至少ban左雙非先

响香港做野就要納稅
但年年黎香港既大陸人都冇少到喎
BAN到呀?

Ban晒所有人全世界都做不到啦
現在是要提高他們來的成本，免得一人得道全家升天

哦,而家又話BAN唔晒人
好
1.供供下走數點算?
2.拎完出世紙走人呢?出世紙已經證明到佢响香港出生,唔駛證明佢要住足18年
BAN到?過兩日記得番學上堂呀

老師又～中

陳雲：鄭松泰係泛民！
信徒：老師又中！

好似強職金咁做，走數是刑事，入父母數
除非證明你以後都唔返香港，唔係你父母一返就拉你父母
咪一個人在香港住十八年囉

所以話無知幾好
1雙非要既係出世紙,拎完就分分鐘走人唔响亦唔番香港,點追數?你點證明佢父母以前既工作要供幾多錢呀?畫隻龜當供錢呀?而家綜援都查唔到新移民响大陸既資產架,傻仔
2雙非拎綜援既呢?而家元秋既議案係一出世政府就有一萬墊底,即係一個B就政府比一樣你啦,唔做野政府仲要供款喎
過兩日記得番學上堂呀

等睇蝗蟲扮窮扮可憐 然後屍麗珊幫手申請政府津貼全免

咁重簡單，設立供款下限，政府代供的歸其他有供的細路
你唔供一蚊都冇，仲要追番你以前幫你代供的錢

而家講緊
1走數
2雙非無法由佢既資產證明佢應該俾幾多錢呀,你設個下限根本唔係佢應該比既錢呀,你納稅,強績金係咪只要劃個下限就得呀,柒頭
唔識野就睇下人點整先啦

納稅有暫繳稅，有評估稅，你可以一路都唔報嫁
強職金是你自己的錢，但政府幫人養仔有數計，所以是可以設下限，只收回成本已經是益你

1走數
2虛報資產
講左好多次啦
同埋你而家係派錢俾人呀,人地生個B出黎就有錢,即係你明益人地生多幾個蝗益呀?

1. 刑事
2. 設立下限
3. 綜緩無份

1.人地有左出世紙,WHO CARES?
2.咁你咪即係俾人報假數交下限囉,政府捐大舊囉,俾人搵我地D公帑笨囉,仲講得咁大聲你係咪白痴呀
3.天真過天真嬌

沒有問題呀，通緝他父母之嘛
供下限就只攞到下限的錢，供一年就攞一年錢，唔供就沒有錢，一視同仁
重可以加個對沖機制添呀

下限咪即係政府捐大舊俾大陸佬搵笨囉,柒頭,你究竟明唔明呀,你睇左元秋UP乜未呀

雙非已經零配額，下限加對沖機制，政府係一毫子都唔駛出

戇鳩有個譜好冇
既然你話雙非零配額,你信今日零雙非,咁你係咁UP雙非黎托呀?
不過呢

醫管局公佈去年錄得的未經預約非本地孕婦經由公立醫院急症室入院產子數目，全年共有240宗有關個案，當中57宗為沒有任何預約的內地
夠鐘返學啦

水泥佬

呢D水泥真係慘過錄音機咁

你都識講一年240個，咁呢240個唔供父母犯法兼無錢
只俾下限咪只攞到自己份下限，政府個份被對沖
要多過下限先攞到政府俾嘅錢囉

睇左蔣議員提案UP乜先黎鳩UP
唔該

同埋唔供錢咪唔拎錢俾你沖
咁又點學你講咁阻雙非呀
你究竟知唔知你UP乜呀?

你一係就講蔣議員噏左乜，你一路又唔講佢噏左乜離譜野，一路話佢噏既野點差，同打稻草人有咩分別。

就算蔣議員真係噏左啲戇鳩野，你既討論/辯論手法都好差。

我緊係有睇，人地只是提案都未討論
只要修正草案加上對沖機制政府就不會蝕
政府算死草一定會咁做

站在保皇黨立場,蔣議員既議案係絕對冇問題

沖嘅係政府出個份，沖左咪唔駛出錢
你有供就一定攞到你自己個份咁解

數字游戲

冇錢咪冇錢
點阻雙非?